Virtual Youtubers討論區（527）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

push

best of all time

原來仲有呢個po
LM

推呢個算

依家2個po一齊推?

我就入呢個
如果玩到咁小圈子 唔入罷就

呢到變anti post得唔得

呢邊係team cap定iron man

我唔吹水了 兩邊都po link算

我隨波逐流

唔知講咩好，po牙鴨先

不嬲就講乜都得
你搶到post 我理撚得你貼乜
唔好話咩分唔分po
係分po 都係個班人分

新污墮

又係中國入面啲V定係點

好可愛

珍

牙月

冇手仔睇

牙月發左達呢排成日買野

屌我上次miss撚咗

櫈我諗起牙喪幅圖

你搶返個po自己加返咪得
屌你老母呢d野擺#1都無撚謂

呢張笑撚死

印尼坐皮櫈 都幾熱

Lm 528歸家

依家咁樣快啲推爆2個po好過

想奶佢嘅汗

下次開過 唔係佢自己人 又開新po
又快d推爆啦喎？

我怕鬥快開又分兩個咋
你走出了一個小圈子又是另一個小圈子

坐住呢張凳玩apex

無入連v咁耐 終於分post

唔洗鬥快 2個咪2個
小人都冇法 又唔係呢邊話要分

香港本地 VTuber 討論區（香港virtual YouTuber討論區）榎川幸 淡水魚 會計妹 水屋 如月 i零

一早分咗

仲弱智過我水

水：拎唔到冠軍係到喊 煽動fans去屌星街

港V po真係好冷清

咪屈

下 呢邊依正常程序開
個邊突然間開個新 咩叫呢邊話要分

水：bloom live 唱幾首 然後搞到潤冇得唱個人曲

星 : 黑粉在說話

姐係邊邊

唔講都唔知開成個月都係得1頁

無睇bloom 想知邊首係bilibili企劃+小粉紅嘅戰歌

阿水班狗周圍咬人 佢個管教方式竟然係叫班友唔好用佢icon

Lm

Winwinwin

for the win

For the win

你鍾意跟個邊咪個邊
呢邊唔會搶po玩埋d小圈子野

唔係扮委屈係咩
班crew老生常談係話水被逼害架
喊兩句 班fans咪去隔離台幫水出氣
唔係你以為點解要喊

FTW

btw洗咩bloom啊
水日日播嗰首bgm已經係支那仔架啦

兩邊都lm

出翻5個en複製人

這𥚃是連登

開post條友係唔係之前嗰隻熱狗
成日jer住話人口講支持但冇睇港v開台

就係啲水粉去出氣用水icon
水就叫人唔好用佢icon吠

我果陣岩岩入坑 未知佢做埋咁多陰質野
仲真係真心心痛左佢喊 而家想番去中鳩自己兩拳

呢邊就正常開ge
個邊就為左挽留邊個邊個特登開黎搶ge
你鍾意推邊個就邊個

開post嗰個真on9
block咗睇唔到

心痛佢喊係馬車個次?

係 所以真係好on9 唔係叫人唔好嘈
而係叫人唔好用自己icon嘈
知咩料啦
中國公主

挽留全部會然

係呀 而家仲時不時俾人binc話有班crew 馬車果日出晒黎
好撚想喊
臭阿夸快d 畢業

有無中立花生po

推返依度
幾時c社collab木口

應該又未去到做陰質嘢嘅 我估

唔好咁快講啲
過幾個禮拜就燈到同會長meme review

中之人post就有

上面成段仲未夠陰質？

然後郁啲就用社恐 五歲 iQ3做擋箭牌

依家一見到向日葵就諗起公主

冇可能啦
佢咁大檔中国生意 而家實有私怨

唔計係唔係佢策動
但crew低質肯定係事實 佢又唔理

笑左 講左幾個月仲想燈呢個
咪玩啦

阿水咩都冇講 又屈

上次你藍月亮單野
我相信水姐會有日俾你地燈到變黃

佢肯定有叫過水crew搞事唔好用水icon

肯定背後日日鬧緊
啲片頭同bgm冇哂bilibili人整

但呢個po又反返水好悶

冇可能會燈到

課金又唔夠龍潤兔多
性格又惡劣
物似主人形啦

唔關邊個po事
喺邊個po都好都係反水
這就是連V

唔反得雞嘛

開始被成功洗腦反水

船長過佢頭嗰一日 水一定同船長反面

有冇邊一邊係唔反烏頭

成段係叫人唔好做傷害人嘅事 唔想見到有人用自己icon做衰嘢
點解變左叫人搞事 但唔好用自己icon

反又civil war
不反了

反水係連v政治正確
利申 反水

唔好話洗腦 自己判斷下
一次偶然
幾次就....大家明啦
反會長都係邊d人多？

要自己開個污墮討論區

但佢之後補翻句唔好掛佢朵去做anti啊嘛
咁都唔明 你明唔明呢句係做多左

諗多咗 個個反住推

呢個難啲
做咁多陰質野唔反好難

咪就係

反水黨：好嬲好嬲點解水同水廚咁弱智都仲未畢業cover快撚啲炒左佢啦

......

諗翻起 我覺得兔仔先符合真社恐人設
水呢d真係

有得諗
應該少人過睇港V

唔反水唔係連V

點解唔反得雞

冇話嬲唔嬲既
我地又唔會好似水粉咁周圍開獨撚車車人
阿水份人係點慢慢越黎越多人知啦而家

b站寫比佢既歌?
其實啲歌版權係邊個到 點解佢仲可以唱

星街首b站原創歌都已經無唱過

水粉更值得落地獄

呀兔肯定係真 成個三期都係咁講

有人提過星街都即刻spin走講其他野

冇變喎

我哋應該學鬼佬love and peace

講咗咁耐
終於真正分PO

補少咗

依邊有神父
我都係o黎依邊睇

我想吹水咋
全都挽留

咁都唔算默許搞事....我的天啊
從叫人唔好掛朵 再去到輸左扮喊
一氣呵成
姐係又係fans on9 夸寶唔計

精彩程度直線上升

呢對幾好睇

兔仔好左好多啦

lm

反水啊

1. fans on9 夸唔計
2. on9都係黑粉

唔係叫社恐既
但兔仔本身就係需要好多私人空間既人黎
同其他人fd都好 但都係鍾意自己一個人做野

ok 反

crew挽唔挽留

咪釣

兔仔比人既感覺 雖然係有時窄窄地
但適當既時候都會識得同你玩下膠講下笑
姐係 做到佢呢個level都好肯帶下d細既
又唔會話專登分高低 講笑果d唔計
係睇到個人好舒服

兔識得搞氣氛
水淨係識得𠽌𠽌𠽌

兔仔唔會因為自己sub數會對人差別待遇呢下真係好好
兔仔真係全社都公認嘅好人黎

變左2邊都冇人講野

有講兔仔就上水

水啲煲水聲真心頂唔順

等緊邊度1001開新po再上水

連v兩po共識

= 反水

same

咁又冇乜邊個都差別待遇ge
不過呀兔份人係nice 小天使第一個聯動前輩
又玩得 eq 又高

𠽌𠽌𠽌笑撚死

兔雞.gif

愈諗愈頂唔順

咩黎 冇乜印象

1830

船一定浮係水上面架喎

睇clips
水既搞氣氛就係喺最尾死一死
然後就𠽌𠽌𠽌
佢仲識得啲乜

咁下個po叫528定529

呀狐仲打緊

所以係mc一齊整船打定底，

起碼叫有合作過

中場休息完又開過
打埋偽P

我有會然.....有得睇了

我建議呢邊正常開落去528

戒賭勸世live

會限是夜晚十一點彈琴

聽日比賽

到時船就跌出優待組

冇一次公主歌回係跟到live
今晚可以跟曬

收到風分咗post

求求島民不要再貼疑似阿夸處女畢業的影片
我從阿夸剛出道的時候就開始追
每當我被生活壓得喘不過氣來的時候
只要聽到阿夸可愛的笑聲
就能找回活下去的希望
昨天看到了那段影片
雖然我知道影片裏是阿夸的可能性很少 畢竟有那麽多人自拍性愛影片然後po到網上 難免會有相似的存在
但是那個聲音真的太像了 我一聼到就能反應過來
感覺世界開始逐漸崩塌
求求島民不要再討論這件事了
再這樣下去我連唯一支持自己活下去的理由都沒有了

羊呢個堅定流

等緊唐將軍撥亂反正

小天使仲未訓醒 又話耐久70萬

冇人講咪你講囉
死左老豆定老母

v豚惡撚過老共

這傢伙是水黑吧

俾天音巴休息下啦

話說買咗一條ちょこ先生個生日voice

有人repo 過呀羊想solo
其他個d應該係9up

出山統一連V未呀

禾不嬲G持夸獨
迷夸死返個邊唔該

好似有係生日紀念個時有講過唱歌方面想專注個人

後面個堆野應該係傳心傳出黎

快點！

媽的爛夸插爆

淫賤組

兩邊都反夸咁點算

蔥串講既野有幾多係真？

收到
原來呢邊就係反夸嘅

喜歡sm的vtuber

你死過去啦容狗

Link please

唔係下個出先咩？最好make sure呢邊係下個出528先，免得招人話柄

蔥串真係睇少D啦
傳心力同N支A有得揮

點解個有棍嘅都有份

唐巴怎麼變了我們不是反虹狗先鋒嗎

衰撚過NGA

諗起之前羊個3Dlive
冇guest
真solo之鬼

起初，連v反雞的時候，
我沉默，因為我不是反雞人。

當他們反水的時候，
我沉默，因為我不是反水人。

當他們分po的時候，
我沉默，因為我不是反po人。

有棍同sm係可以共存架喎

啱啱526
跟住呢度開po先->527
下個528

垃圾有反既價值？

第三個用華生樣

首帝王基拿真係好正

可以傳到兔船不仲 pekomiko不仲

是但啦 果邊都話唔再開
大家開心反夸咪幾好

右邊兩個姬，左邊兩個直

華生同接進一步下降

呢個仲要同色
真係見假天使咁紅有樣學樣

第五定第六個啦

有冇鬼佬追大陸v呀

你講得岩

去到幾多先可以開定

佢老母真係母豬黎
咁樣周圍屙仔咁冇職業道德

有鬼婆用華為玩原神

屌佢老母

傳peko嬲miko係隔離練舞都唔去兔個生日 stream

我就好直接
我見到既係一個有得好似fbk咁有得切割支那既人
但最後選擇冇做到反而切割自己同僚
最後再以一單單唔湯唔水既行為去助長反會長人士
比人地渣住一個夸龍不仲 更加要攻擊會長
最後就搞到依家兩邊都唔好甚至係
大部份睇法同你好似

當其他木口V都承擔一樣風險既時候
你一個aqua憑咩可以高人一等

well.....睇穿呢個V係一個咁差既人
咁我咪反到底lor
反會長係你班fans啊嘛
可以幫到會長但唔幫

如果之後真係咁撚樣嘅話
華生複製人大軍不是夢

話阿火吸曬三期人氣都講得出
share蔥串消息既人真係on9黎

你又想civil war？陣間又兩個528

兔船同pekomiko不仲
當時睇到真係笑左出黎

估唔到識唱呢d歌
高質到傻

反水只是 gimmick

之前唔知佢地點傾
950開定差唔多啦
950條友冇開 其他人咪可以幫手開
仲有#1 唔關v事個d找數私怨野擺落#2度
搶到po鍾意咪貼囉 唔鍾意就咪貼囉

兩邊都講就4個

畫左隻污uto 出黎仲唔知死
今次仲要整隻一樣色既 我覺得有少少專登囉

點解淨係複製華生
gura果d唔好咩

畫得似啲可以屈高啲價

佢老母好屌掛

因為唔同老母

要問下佢老母
佢老母依家周圍生女

真
成個holo都唔少人社恐、佢又社恐好似社恐到有特權咁做咩
係holo入面係會見到有人想努力改善自己社恐嘅人
但呀水比人感覺就係想繼續solo live咁

前幾日live先有人問船長係咪同兔不仲
船長仲問返佢點解會咁諗

周圍生唔緊要呀 但生極都係複製人咁就

基因強大

你地圖炮埋公主了
我不高興了

到底個畫師功力唔夠
定係班客指明 我要似ame

世界級笑話黎

fubuki爆左G線了？

應該追邊個POST, 平時追一個已經好辛苦

會長運動會之後雜談有講過四期生經常線下聚會
見面一定比大家想象多

6點有連v國民老婆 35睇

我建議唔使追

個thumbnail

原本幅圖:

正唔正？

共富貴不能共患難
咁既同事都要唔要都罷

FBK:好懷念undyne
琴日先打完

眨下眼就一個post
得閒望下就好

入坑冇耐, 需要剩係推某幾個V, 不過都想知多D花生野

病嬌狗

今晚有Gta collab睇

想知關於邊個？連v好樂意解答

又或者公主社恐到無比人當做同期

大家都好nice

幾時有搞姬cosplay

你自己都咁覺得就無計啦

會長講四期有無拎and time slot

乜都追下知下發生咩事, 但發覺太多, 食到有D熱氣

同事都要共患難
唔推咪算 最多咪反佢

你推邊幾個

我覺得ちょこ先生唔係得把聲正 啲台詞都好正

btw係咪集中返黎呢邊？

珍 五條唔同主題
諗緊想買多條

主要係羊心團, 另外再加埋三期另外4個

應該就係呢條 但我唔記得時間了
打住機聽到既

爆左

35要人

PADで地獄の筋トレAPEX企画
筋トレAPEX 基本 50回

順位
・1位 -50回
・2位 -30回
・5 ~3位 -20回
・10~6位 -10回
・20~11位 -0回

キル
1キルポイントにつき-5回
女性は合計回数×3/5

リスポーンしてもらった人は+20回

睇人打p線真係好無聊
冇左卡關個種刺激感

廿六分鐘後

彩虹風格狂出新人
係咪真係咁好搵
成日見到有大把飛剩

今日係連v最黑暗嘅一日

亦有可能真係垃圾藍水，咁大家自己judge, 冇話邊面一定啱

仲1條條買
據我話就連mouse pad買

Btw等睇人大叫虎太郎

咪玩啦
求下今日唔好開台

唔係玩唔玩，係實有人當虎太郎係狗

皇上咁有心機玩屠殺完美

Mouse pad對我用途唔大

聽住用

僕じゃ、ありません

公主=雷姆

因為咁，所以真係唔敢養寵物

唐巴就真係唐巴

agree 仲要多條奶耳仔特典

咩意思

miko通靈式玩法

真
原本諗住散買最後都係buy all

35

容易被遺忘

MIKO真係玩乜都笑撚死

生草機器

光復公主靠你了

佢今日去俳句王

把聲太生草

聽日啊

我兔會限

膠力十足

有冇人真係可以總結到點解要分post既原因

攻心計之心功計

聽日

成神巴近況幸福嗎

唔係總結左一次比你聽喇咩

好似因為呢邊del左張圖

唔頭唔尾咁

咩圖

35真係恐怖game都變搞笑game

pacifist 唔係 perfect

好正 4隻耳仔

今日都有直播

成神話退連v 呢邊樓主就搶開左po
但del 左po頭成神追數圖 果邊不滿 又開多個
都唔知兩邊做乜鳩

成件事係唔頭唔尾

6隻，而且兔耳係可拆式

不如你去追一次526再總結比我聽

我都想知

唔畫咁似邊有人比job

坦白講 你估佢唔知班複製人係咁痴華生 煩到華生咩

但錢實在太多了

連v傳心師最黑暗的一天

笑到仆街

牙龍一行開連V就有大龍鳳

有人攞火雞同個隻垃圾比

asmr

天音巴要醒了

要唱通宵了

其實我覺得無 係同時有兩個話題

比翻橙巴開翻唔洗煩

咁個畫師畫風就係咁
唔想佢畫其他人未收編佢囉

賴個畫師把撚

35真係玩乜都變搞笑game

係個桶出嚟

係DC挽留佢翻黎未

六耳獼猴

其實MIKO係咪笑緊

其實有 但係係前幾日

ME2

第一次見人玩恐怖game
chatroom係刷“草”

頂住先

唔想上咪唔上 留黎做咩

連V分裂 咩人最開心

究竟佢老母啲樣肯轉未

你

可能係條女要求要華生樣

YouTube個自動播放播到呢首

但都係得1p色咸濕

要人

泉彩產量高但個個都有質素
係佢真係華生樣多

個客要求咪無得轉

本身唔係aim住要撞樣炒話題 監修果陣會指明或者索性搵第二個畫架啦

搵兩個cos銀火接吻可以嗎

我想養nene

35生草能力世界第一

要返自己會返啦
係到見到自己鍾意既v比似屌好開心咩

原來又大戰，我依家先知

出てくる出てくる出てくる

泉彩啲畫風睇落唔會話似同一個人

公主

啲氣氛畀miko搞到草不可避

由頭到尾都冇針對過任何人
唔啱傾想走咪走 又唔係罵走你
你想挽留咪挽留 又唔係唔歡迎你講野
我淨係覺得搶PO唔得 其他都冇問題

咁啱loop緊rainy proof

好眼訓, 但係陣間有阿火

見你講即刻轉台睇

兔仔休息

唱唔到底音

35隻GAME我自己玩一定嚇撚死
睇35睇只係覺得好撚好笑

同接得三千已經過曬氣了

其實隻game玩咩，好似齋睇咁

Rainy proof 真係好好聽

心心

A制simulation

haachama

所有種類嘅驚係miko面前都只係搞笑驚

其實簡單黎講連v推太快，咁習慣就由po bar開定。咁今次po bar唔想開，咁差唔多完po,亦有其先他巴開左，咁去返先開既po亦岩一般網絡禮儀。

其實唔係未試過po bar無開由其他人開左既情況，之後亦會自動按返連v習慣。

今日公主開唱，貓生日，ppt歌回直落。本身只係小小溝通問題，加上今晚d直播咁精彩。直接大和解啦，一齊入返黎討論，再按返連v傳統開po咪得

唔洗？

笑撚死
Miko : hachama!!!!

自己精華自己剪

miko句haachama 好淒厲

上錯AC?

同修女差唔多姐都係

Uncharted 都係搞笑game

。。。。

3000仲想點

多個0

你拎個會開b限既同公主比係好大既羞辱

低過兔就係底邊

本土黎講都算多人睇
matsuri前日得700

35 : 仆街 黃咗

佢開咩得七百仲少過老師

萬game平等論

apex

條女死左即係?

Nier 唔係

真

又虐鴨

臨尾真島吾郎出黎破壞氣氛

黎首都算岩公主唱

俾系統玩 唔好計啦好爆

真島

連v搶口開但都係笑話性質居多既
大家都唔係小朋友，應該分到幾時講笑掛？
幾時過左火就我都get唔到

35 = captain planet

推

不要在連登太認真

咁唔少時間明知有人嬲重抽落去呢

我個名寫埋比你

咪又係照抽

kzh轉會黎木口未

咁激

冇抽過公主水

抽公主巴水多咁解

8000人
會唔會唱通宵

最終回

天音巴

如果變成會長入埋黎一齊合唱就輕鬆8千

公主一件頭好正

太過滾動我會受唔住

咩都要反

唔記得左上次10000人耐久左幾耐

唔係第一句啦下話 #300幾開始笑啦

睇下會唔會成功燈到變神回

狗

RAP

抽唔緊要，自從學左6花巴自抽就無咁玻璃心了

最終

上次講左嘅

講真咩反水反火雞既言論已經睇到少悶
建議冇新料就唔好成日講

我唔知連v點看待呢度定位
呢度好多有心巴打推新v，講新聞，實況都好熱鬧
嘈d小圈子野唔係唔得，適量啦
有時真係搞到我睇到pass，淨㩒片/相/link睇

今日仲未見到佢，希望佢瞓得好

係會長FC到見到佢

公主啲同接

咩人先會笠個蛋糕上頭

呢對真係好過癮

公主歌回係咪會限黎

太慘了

花芽CR 練習

佢邊會有四千會員

11:30火雞仲遲緊到
講講下溝埋個隻野講

4400好好啦

由怪盜出道開始已經決定咗嘅一對

屌那星 之前邊條撚樣呃鳩我
話公主月尾歌回會限黎

雞衰極都冇嗰件野衰啦

笑牙狗弱智都要雙重加密
Po牙狗咸相又唔加密
你就係咁對待自己個推？

個件野真係好難超越

原來佢兩個有合唱過

密室逃脫

我從來都唔介意有人批評小天使 想罵咪罵
有POINT我仲會撐你同埋你一齊罵
冇POINT我當你9UP
所以亦都唔會咁易發火

咁成件事就係見到溝埋講然後有人嬲

依加月中

屌你35 d 視角真係

邊個溝埋黎講

真係好撚屈

35我女朋友

我誤會左公主既歌回係一定會限
呢個係我其中一個join會然既動機
今次真係中風

火雞冇睇，但點睇都唔會拎來同守序邪惡比
所以我都話抽得太多水已經唔好笑...

頭先開返個live入去一睇哇屌你

我就係睇佢地呢條精華先算識佢地

35世一

睇返狗唱香水既表現 我信佢會係作曲天才

其實如果唔拎uto做比較，可能成神巴都唔會嬲

我滔華推要變35推了

月尾咪值回票價囉八十蚊姐

我都係

笑火雞低同接過污墮算唔算

拎出黎講個兩樣都係事實唔係咩 1同接 2follow twitter

Miko我老婆

公主講緊中文?

連V D人好小氣

35真係好屈

咩組合黎
HACHI要出人頭地了嗎?

班記憶師同證據師出手未

想講mimi連續出合作cover，又keep到水準，幾勁
但mimi呢款聲同風格，二三次元都太多對手

35撞多我幾下得唔得

公主唱fubuki

之後有人問綠茶婊香港點叫
咁有可能我get錯啦咁

屌那星 成件事根本就係到打緊稻草人

物理魔女

頭先係地鐵差d中伏

0仔cap埋圖ok?

Miko真係好撚正
好易沉船

成為35p的10個理由
1 miko係你生活中嘅小天使
2 miko可以令你開心
3 miko真係好可愛
4 miko會係大時大節陪住你
5 miko冇人會反
6 miko成日搞啲好正嘅企劃
7 miko會玩h game
8 miko有好高嘅女子力
9 miko有一顆善良嘅心
10 miko is elite
你還在猶豫嗎？快啲加入我地35p大家庭啦
我就加入左啦，你呢？

魔女幾時遠攻過？

比起抽公主水，抽公主巴水更好玩

G持

我45P

講咁多托咩，一張圖夠做啦

牙狗錄歌錄到大悲咒咁樣樣

原來呢句

狗首歌好恐怖

今鋪真係幫唔落

呢張再正多少少

琴日個會限

歌v條路難行

斜啲屈啲

連V搶口唔係第一日

祭都真係比想像中更少人睇

45 45

佢斜啲係屈係身高再回頭笑呢下癲

ナニしてるんだ

加左了
但係可唔可以小天使個名kanata
天使比烏墮搶左
大天使比呀水搶左

但係祭一上到舞台就好好睇

俾你地攪到特登開黎睇……

過分左囉，新模3d玩黎種gachi距離，公平咩點頂

阿狗

連環圖

係 live嘅祭好正

我課25$plan
不過都唔算好大鑊啦
依家都差唔多5K同接
我覺得可以啦

全程神回

成班自稱力千一見apex就散晒水
好啦唔打apex唱歌做其他野都係得3,4千人

。A。

Miko真係太屈

玩鬼驚都有7000人睇

天使係トワ

宣佈35成為連V女神

想要番藝人舊模

Mel上水了

Gchi

一向都係

でも！

公主傷前歌回六千起跳果然傷個陣潛水大影響啊

係兔同船太癲
3，4千其實好勁

我覺得個問題係呀祭播d同佢特色冇直接關係既野

明明都係fans，但祭個班真係成班反apex民黎

太過清楚

你個比較會唔會太跳，差左個0 wo

慢慢黎啦

公主終於有5k

ナニ 係片假名黎

關唔關youtube同接bug事？

佢玩Apex唔夠突出

岩岩想攞miko比，但睇睇岩岩玩恐怖驚個陣都萬7同接

舊模個陣邊有咁多人鐘意miko

梗係matsuri嗰fan base同以往同接做standard啦
你同個人勢細箱比3,4千梗係多 而且以往matsuri開歌枠冇過萬都7,8千

我都係睇clips先知個term

傷前我覺得有時係，依加唔知

Miko新模好尾機

首歌好痴線

頭先做住野聽35
真係好撚得意

千錯萬錯都係。。。律可

おがゆ おがゆ おがゆ おがゆ

咁care同接做乜 岩睇咪睇 唔岩睇咪唔睇

就快被狗超渡

我數字廚，之前最中意跟動畫BD銷量

好似啲教會歌

想自己個推人氣高啲都好正常既

幾多年無動畫破到壁

。Δ。

名作之壁以下全部垃圾

o岩o岩見到會長FC話咩SC者情報流出以為係咩大劑o野
然後去o左搵
點知原來係有無聊人做數據記錄

我跟個陣好似d 男人idol破左

咁啱吹下姐 特別係まつり嘅某啲自稱力千特別麻煩

姐係點

羞恥play 我哋嘅

IS狗也不屌

點樣生日歌先可以作到咁

小學生第一條友

到底10年前我點捱過2季

おかゆ おかゆ おかゆ

未睇先估到星街頭兩名

黃上個新ED

極度不安

牙鬼原來冇課長
隨時台仔係最大收入來源

公主名曲

教會歌完全忍唔到笑

牙露平均$/SC好高

35P Alter

Chu

無咩o野
只係見到條友係fc到話咩sc者情報流出
以為係有條友俾人起o左底

あなたの一番に~

咩chu嚟

六連星同貓icon個個都係每次開台最少一個紅 有時幾個

最近沉沉地v sports

好似睇唔到戚until邊日
同埋總數第1果個真DD

觀眾表示好恐怖
牙狗表示意外地唔錯
觀眾：

好YABE
兩男一女係度喘氣

嗰兩條友成日見
第二嗰條友會紅sc埋合作對象 勁撚癲

7到唔想聽

我見chat都有人話共感性羞恥 其實聽多左又慣

啱啱睇完 甜撚到

有技名

入坑果時已經係新模

10點

小天使第1sc 條友真係每日1紅sc
風雨不改

邪教歌

六花清

Magical Inazuma Kick
原來係Gunbuster嚟

又唔係我

イナズマキック!!!!

中二到

你香港紅sc代表

黎鋪真係難攪

今晚係ppt最終歌回

見仲有好多人仲係一知半解我先再講下
廢事又比容狗依類專登撥火既柒頭係到生安白造扭橫折曲

我從來都無唔比人講/屌過人係到反雞
上次屌佢地講雞
係因為佢地係咁攞個篇看圖作文既野黎瘋狂打稻草人
兼仲要唔四重我先講

個日同個晚牙雞點串智長同自已係chatroom發爛渣我完全無屌過一句

同理今朝佢自己訓過龍比人笑
我都無講過咩

只係因為「火滾粥」同「是U也是兒」兩個傻閪攞黎同污墮比我先會出聲

講到我以前口臭過呀水所以自己就可以乜乜柒柒我無資格屌人咁

我屌呀水都係想木口可以團結同一番戰線對支那
攞黃上天使依班黃既黎比都係想佢學好

唔係好似你兩條柒頭咁要搵條黑化大話V黎鬥賤

雖然我今朝真係因為岩岩訓醒所以打左「一堆人」
其實都係幾個人既事

今次我開埋名講多一次就算

同埋我今日同之前都已經講過已經唔再係kfp staff
唔好再屈我迷雞thx

點解like數永遠高過同接

知唔知點解人要有兩邊耳仔

點解係最終歌回？

iofi: Hi

11點周防asmr

左聲道船長,右聲道ppt

隻耳頂唔順

啲人like完就走

我拎黎同污墮比又唔係今朝

律可比一個闊太包養

你肯定係女?

見過佢一次好似有5千like
同接得九百幾

咁GAY架咩

牙祭分身黎

魔雷腳

Rap dog又黎
好隨便

唔係一次 係次次

Respect

Astel都一班太太(男人)啦

你都係太太?

比你講一講我去數返我比左幾多錢SC
原來比得好少

但個數唔大 老師直頭係少人SC

挽留

隻狼又係每次都見到佢 老師sc唔多令佢更顯眼

小氣到

連v邊個唔係太太

兎鞠把聲真係好好聽，我認我係蘿莉控

歌手v出道

This

呢個

男人黎架喎

你岩岩先屈完佢迷雞

公主完

專心等呀貓

知道都差啲J左佢套兔女郎衫

yabai

想屌

Korone 首邪教歌

想死

ching sick ball

伊東ライフ都j過啦 唔驚

我開始頂唔了

聽到頭痛

越嚟越似教會歌

男的更好

句okayu好似mio

騎馬

比女人更女人 清楚點先令你更舒服

口號抗爭

似恐怖片主題曲多D

伊東ライフ塊皮都幾正 幾時出自己既本

比較同接都唔得

反水十虎藍到發黑喎

好耐之前sub咗
終於有L2D

唔好咁介意啦反水係啱架

呀狗趕唔趕得切呀

真係屈臣

無追post 其實你哋講咗啲咩嘢

360p??????

牙貓得360P既

360p

好羨慕摸過兎鞠屁股個個人

360P

貓得360p係咩事

cover

#585 同埋 「烏頭同接仲高過阿雞 」

cover去食屎啦 360p

cover真係唔會令人失望

生日3D得360P???

點撚解可以開到360p

起格既

咩料 360P

得360p點睇

仲有240同144

以為自己眼矇

35即刻收台叫人去睇牙貓

屌又係呢個濕鳩蛋糕

生日都得360p

屌你老母咩 360p

又歌回食野, 怕唔怕噁

360p

let her go最黑暗既1日

舊蛋鳩仲要重用幾多次

果然係垃圾營運 生日直播都可以360P

做過咁多次都犯咁低級嘅錯誤

4KHDR

台仔:COVER有做野 你地唔好通靈

環保

連V為咗雞分po 我雞粉好撚滾動

唔食蛋糕

貓把聲好似有d緊張

問過emily未

雖然唔期待cover器材有咩改善，估唔到可以係咁

睇黎發現咗 要重開

1/10

屌 碌番上去睇

我仲以為係講緊我前幾日話污墮同雞同級

原來係衰今朝個Kiara 5隻字

144p

Still 360

無估過可以連480p都無

佢就係可疑票源頭

仲係360
世界級

從來都沒有

cover no cover

我十幾年前喺psp睇卡通片都有480p啦
cover屌你老母

我冇投雞 我唔鍾意鬼妹

有無人有睇早瀬個雜談 佢堅抽好想結婚笑死我

專業攝影C都救唔到

有做野 startup公司 唔夠資金 有冇人再補充

重開幾次都係360p
搞乜撚呀

整緊大PROJECT

唔可以同2434比

皇上

睇黎又要延期

一陣爆post開新定用另一個po?

又唔係第一次開LIVE 點解都可以咁

梗係開新

社企cover

Okayu係冷待組

搞乜？
岩岩先睇？

公平咩公平咩

我都好少係po出聲做開CD-ROM，除非有野唔明要請教先會出聲

點算 咁樣搞一搞一陣咪撞天使

2萬7人watching now

線路問題 器材問題 Cover問題

天使一定睇完先開場, 唔會撞

同COVER不仲既程度貓>>>>>>>>會長

米屈鬼

華為來的

點撚樣呀

但天使撞呀火同35

點解貓未直播？

睇黎有排攪，等陣d台終極撞車

幾日冇俾人炎上而家身痕

完了 可以轉台

呢排接住搞咁多3D回都可以衰......

完咗

小天使改第2日都唔會去撞

歌回同打機可以共存

開下就斷呢下真係得cover先做到

蘑菇蘑菇

趕緊番去果位巴打唔知開心定唔開心好

兩邊一齊睇

cover拎洒啲錢整個MV

自己救場

cover you son of a bitch

仲係360p

cover.......

器材問題

又要推返個v出黎救火

即是想睇好嘢又要課金

食多次蛋糕

壞咩可以obs出唔到1080p?

佢連個封面都360p就知係software問題啦

3萬9人

貓真係好好心態

又要靠班v做pr

上面有事下面硬食
真係凳牙貓慘

真係垃圾到
開左先斷呢樣真係好撚7
未開斷都無咁嬲

一諗到平時課唔少sc落左cover袋就..

又延？

天使張封面圖好正

俾著係阿水可能反晒枱

完場

又做埋PR

次次有屎都係要皇上出嚟執

我不依我不依

YouTube 張thumbnail??

直頭完埋轉時間

不過按返之前，大家都會同步轉時間就返主角，應該唔會大撞車

會喊同流鼻血

貓好少暴言好治癒

似係obs set低左?

轉場

唔係開過個stream咋咩

新lin

係，佢未live 1080p, 一開live 360p

delay都好d 延期真係屌老母

似炒OBS?

cover直播左咁多次3D都可以咁

未開live張thumbnail唔係obs搞 自己係YT studio upload架

木口獨特慶生方法

仲會嘔

我船好女人，特登轉埋時間

有人講今朝污頭高過阿雞 我就笑
然後佢話笑唔出
我覆佢話呢期污頭大熱 笑住阿雞先
等污頭再自爆

攪錯，轉場先

我覺得羊狐有做guest

呢個唔轉時間會唔會撞

呀貓仲要出post 忙到

等陣cover炒多次

Virtual Youtubers討論區（528）

木口人反抗

今次最多240p

144

冇班v cover真係食得屎

無轉 本身就10點開

狗鴨羊狐都似

我估貓未完,船長都唔會開

動物組

依段時間 好空虛好寂寞

依家唔係仲自肅緊咩

，sad,7左。
但我船依然好女人

其他台全部讓路睇cover 柒

暫時仲有1080p揀

皇上今日比sans玩完仲要比cover玩

打電話果隻guest 唔出人